發現有個方法知道自己中招機會大唔大

睇下確診患者出現病徵既日期

再睇下佢去過邊啲地方

再回憶下自己個段時間有冇去過

建議大家如果係患者發病後有去過佢地相關既地方，同埋覺得唔舒服，其實都幾值得去做測試

如果無去過，建議短期內都唔好去

祝各位身體健康

咩app黎

sor 唔記得貼 link

推

Pin咗佢？

呢個提議幾好

係網民自己整嘅？

係掛，tg group 度見到

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁